任達華腹部中刀！

恭喜晒